{
    "question": "Menolong oranglain yg membutuhkannya merupakan salah satu bentuk pengalaman asmaul husna",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - karim</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p>maaf kalo salah ya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "item-penting-apakah-yg-harus-dimiliki-hero-claude-a-dhs-b-twili-118",
            "question": "ITEM PENTING APAKAH YG HARUS DIMILIKI HERO CLAUDE \r\nA. DHS\r\n\r\nB. TWILIGHT ARMOR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. DHS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hero claude,adalah hero yang menggunakan basic attack yang lumayan menjadi sumber kekuatannya, selain skill skill nya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dihasilkan-dari-laut-selain-ikan-kecuali-a-garam-b-mutiara-160",
            "question": "Yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali    a. garam\r\nb. mutiara\r\nc. agar agar \r\nd. sagu\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali D. Sagu</p><p></p><p>karena sagu dibuat dari sari pati batang pohon sagu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-merupakan-larangan-dalam-pelaksanaan-ibadah-haji-573",
            "question": "Dibawah ini yang merupakan larangan dalam pelaksanaan ibadah haji",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pilihannya apa saja???</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "langkah-langkah-yang-harus-di-lakukan-pada-saat-melakukan-olahrag-215",
            "question": "Langkah langkah yang harus di lakukan pada saat melakukan olahraga renang adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya Ndak tau kan saya ikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-malaikat-berketurunan-hingga-banyak-jumlahnya-114",
            "question": "Apakah malaikat berketurunan hingga banyak jumlahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Malaikat itu jumlahnya tak dapat dihitung, hanya Allah yang mengetahui jumlah malaikat seluruhnya. Cuman yang wajib kita ketahui sebagai umat islam ada 10, Jibril, Mikail, Israfil, Izrail, Munkar, Nakir, Rakib, Atid, Malik dan Ridwan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jadi malaikat bangak bukan beranak, punya keturunan atau sebagainya. Tapi karena memang Allah menciptakannya banyak hingga kita tak mampu mengetahuinya. </p><p></p><p>Nabi Muhammad SAW juga mengisahkan tentang banyaknya malaikat yang menjaga neraka jahannam. Rasulullah SAW bersabda:</p><p></p><p>\"Neraka Jahannam pada hari kiamat memiliki tujuh puluh ribu kendali, setiap kendali ditarik oleh tujuh puluh ribu malaikat,\"\u00a0(HR. Muslim).</p><p></p><p></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "file-berekstensi-yang-akan-terbentuk-dalam-file-biner-delphi-yang-210",
            "question": "File berekstensi yang akan terbentuk dalam file biner delphi yang berisikan tentang informasi versi, icon, dan gambar aplikasi yang akan terbentuk secara otomatis ketika dikompilasi adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>5. Windows resource file atau file berekstensi (*.res) adalah file biner yang berisikan tentang informasi versi, icon, dan gambar aplikasi. File ini akan terbentuk secara otomatis ketika dikompilasi.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-mikroskop-merupakan-sesuatu-yang-sangat-berguna-untuk-mem-567",
            "question": "Mengapa mikroskop merupakan sesuatu yang sangat berguna untuk memplajari sel ? jlaskan !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerna dgn bantuan mikroskop benda sekecil apapun dapat dilihat dan dipelajari secara terperinci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-perilaku-seorang-pelajar-yang-mengimani-bahwa-all-285",
            "question": "Sebutkan contoh perilaku seorang pelajar yang mengimani bahwa allah swt maha mengetahui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak contekan saat ulangan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>C</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>o</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>ebagai</strong><strong> </strong><strong>seorang</strong><strong> </strong><strong>pelajar</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>mengimani</strong><strong> </strong><strong>bahwa</strong><strong> </strong><strong>Allah</strong><strong> </strong><strong>swt</strong><strong> </strong><strong>maha</strong><strong> </strong><strong>mengetahui</strong><strong> </strong><strong>antara</strong><strong> </strong><strong>lain</strong><strong> </strong><strong>=</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencontek</strong><strong> </strong><strong>saat</strong><strong> </strong><strong>ujian</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>berbohong</strong><strong> </strong><strong>kepada</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>/</strong><strong> </strong><strong>guru</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencuri</strong><strong> </strong><strong>barang</strong><strong>\u00b2</strong><strong> </strong><strong>milik</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>sekelas</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>seperti</strong><strong> </strong><strong>pensil</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>bolpoint</strong></p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>tetap</strong><strong> </strong><strong>semangat</strong><strong> </strong><strong>belajar</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "zat-campuran-ada-yang-bersifat-homogen-dan-heterogen-berikut-ini-230",
            "question": "Zat campuran ada yang bersifat homogen dan heterogen. Berikut ini merupakan contoh zat    campuran bersifat heterogen adalah ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian Heterogen</p><p>Contoh dari campuran heterogen adalah minyak dan air, campuran kapur dengan pasir, campuran serbuk besi dengan karbon, dan masih banyak contoh lainnya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-dijawab-apakah-makhluk-hidup-tingkat-rendah-seperti-bakter-895",
            "question": "Tolong dijawab    apakah makhluk hidup tingkat rendah seperti bakteri dan virus memiliki organ dan sistem organ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Tidak, makhluk hidup tingkat rendah seperti bakteri dan virus tidak memiliki organ maupun sistem organ mereka hanya memiliki beberapa sel saja</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}